幾時黑警=愛國？

幾時班黑警係變左愛國家？
睇完班偽人手撐警之後，有個偽人話自己係武夫愛國，所以撐警，「咁點解依加班黑警係=愛國先？」

依加國債累累，班黑警係咪應該嘔番果9億出來幫下國家先？？為國家做野仲要出糧家咩？解放軍ot執磚都無糧出！

如果要出糧先做，咁憑咩係=愛國？？？
香港就係有班黑衣人愛香港，所以用生命用前途去換香港的未來，呢種先係愛「國」！

建議立法會議員，提意將黑警加薪及OT一事，抽出來幫助中國山區兒童（或者其他咩都好，捐比中國），幫黑警真真正正愛國！！（醫生都無OT錢啦）

*寧願益中國班窮人，都吾好益班黑警，講到自己英雄咁，咪又係為左錢，正一狗西！